{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_062321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동제인물입상"
    },
    "text": "同題人物立像 (동제인물입상)\\n\nこの仏像は韓国で作られたもので、材料は金属の金銅です。この仏像は宗教信仰や仏教の礼拝に関連しており、特に仏像に関する信仰を表しています。全体の高さは105cmで、台座を含めると不信の高さは84cmです。頭の高さは24cmで、肩幅は24cmです。また、台座の高さは21cmで、幅は52cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この仏像はどこで作られましたか？",
            "answer": "この仏像は韓国で作られました。"
        },
        {
            "question": "この仏像の材料は何ですか？",
            "answer": "この仏像の材料は金属の金銅です。"
        },
        {
            "question": "この仏像は何に関連していますか？",
            "answer": "この仏像は宗教信仰や仏教の礼拝に関連しています。"
        },
        {
            "question": "この仏像はどのような信仰を表していますか？",
            "answer": "この仏像は特に仏像に関する信仰を表しています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の全体の高さはいくつですか？",
            "answer": "この仏像の全体の高さは105cmです。"
        },
        {
            "question": "台座を含めた高さはどれくらいですか？",
            "answer": "台座を含めた高さは84cmです。"
        },
        {
            "question": "頭の高さは何cmですか？",
            "answer": "頭の高さは24cmです。"
        },
        {
            "question": "肩幅は何cmですか？",
            "answer": "肩幅は24cmです。"
        },
        {
            "question": "台座の高さは何cmですか？",
            "answer": "台座の高さは21cmです。"
        },
        {
            "question": "台座の幅は何cmですか？",
            "answer": "台座の幅は52cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 120,
        "QA": 226
    }
}